魔禁史上最大型生放送

自稱史上最豪華 14個嘉賓
・佐藤 利奈 (御坂美琴 役)
・新井 里美 (白井黒子 役)
・豊崎 愛生 (初春飾利 役)
・伊藤 かな恵 (佐天涙子 役)
・浅倉 杏美 (食蜂操祈 役)
・ささき のぞみ (御坂妹 役)
・津田 美波 (帆風潤子 役)
・阿部 敦 (上条当麻 役)
・井口 裕香 (インデックス 役)
・岡本 信彦 (アクセラレータ 役)
・日高 里菜 (ラストオーダー 役)
・松風 雅也 (垣根帝督 役)
・小清水 亜美 (麦野沈利 役)
・河西 健吾 (削板軍覇 役)

一齊集氣出魔禁4

咪LA，出超炮4算...
但漫畫好似未夠數出1季

唔夠集數做超炮4
做AB就差唔多啦

兒登是咪無人識魔禁了

唔係話超炮唔俾快過魔禁咩

魔禁3做到屎咁想人點G持

垃圾魔禁動畫不了

魔禁3做到成pat屎咁

魔禁3做到爛仲諗住開第4部?

魔禁個故都唔好睇講下學生日常仲正啦

FUCK YOU J.C.STAFF

魔禁劇情完左啦
之後係新約1

3出到咁我都寧願佢出好過 仲好意思提新約

最近開始係netflix睇魔禁，睇到第三季打完c文書後，突然唔知點解變左幾堆人係學園入面互片，都唔知自己睇緊乜

幾好笑頭先個生放送
玩無人機玩到仆低

魔禁三冇小說黨整理+補充+少量劇透係唔會睇得明
應該話魔禁本身就係要由理事長嘅角度去睇先會清楚哂發生咩事

以前就鍾意魔禁
但睇到第三季英國篇嗰度之後已經無力追
index又由主角貶落茄喱啡，情節好似一架暴走嘅火車咁
反而炮姐越睇越有趣

雖然覺得魔禁動畫好垃圾，但好想睇炮姐揸AAA同埋當麻VS理想放逐

魔禁三根本係動漫界垃圾

係都做個魔禁3 remake先啦

想睇新約9同10

魔禁3 remake未

反而唔想睇上里
我要隻眼

重製3先啦